今晚休息撚全線大勝 聽日如常做港豬搭黨鐵返工 yeah

休息撚好波啊

好嬲！唔好再做港豬！

要保護勇武 就出黎三罷啦！

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」繞過立法會直接立法，公然破壞香港法治制度。
三罷公投，投票表達意向！

截至10月6日下午4點，我們收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

公投截止日期：10月11日中午12點

記得休息到2047

休息撚同黑落一齊落地獄啦

黑警

聽日準時返工

休息撚好開心慶緊功?

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

太遲
都係比休息撚全勝

返屋企啦，失敗左

你班奴隸 聽日準時迫黨鐵返工啦

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

休息撚記得下次行動又叫人休息，一路休休到2047
記得再叫你地個律師朋友出黎

]休息撚記得下次行動又叫人休息，一路休休到2047
記得再搵你地個律師朋友出黎[/

VTC

邊撚到休息呀??N咁多區都live緊..小人反而送頭機會小wo

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

少人送頭機會少

今晚完敗 休息撚大勝

黎緊嘅10月 休息撚一樣會表示，等法案通過先啦 唔好行動住，律師朋友話架
11月 等區議會選左先啦 唔好俾藉口建制，律師朋友話架
12月 等過埋長假先啦 無人啊，律師朋友話架

2020年 等選埋立法會先啦 律師朋友話架
。。。。。
一直到2047年 香港正式回歸廣東省一縣市 當年的休息撚在偷笑 但律師朋友仍未出現

其實出面好多人 你收收皮先啦 自己一個係到推

去左兩區兩區都無人又係咪要自拍張相比你睇?

手足落單比人拉 你自己區見唔到就不如收收皮?